食牛角用金卡秒入真係好撚爽

利申睇住人秒入

要食幾多餐先做到金卡

企撚到腳軟

食夠萬二蚊

係咪開始左實名制

等咗50分鐘仲有六張

係

冇得借卡了

用金卡睇住人排隊真係好撚爽

屌你

好羨慕

其實非放題應該唔洗等位?

淨係試過馬會

要
屌佢老母
淨係叫b飛
a飛d人唔撚洗食飯架？

入撚到去 見到有空位都唔叫人入

荃灣分店果d職員又垃圾 食完d牛都未有飯
咩都要追 重要屌客

以後都唔撚食

無金卡真係唔洗食，試過6點等到10點先有得食

見到A飛個啲人等到呆左 無旭過咁濟

係
好似有特權咁
個個望住我打尖
利申：有金卡

唔洗等？ 等幾粒鐘得呀

S飛快幾多？排另一條隊？

sorry
我咁大個仔只係食過一次放題

基本上下一張到你 除非前面都有金卡

同abc隔住嗌
a係2個人既話，你排2個人s02
嗌完A01 跟住S01
之後A02跟住S02

好似係咁

香港人真係好鍾意排隊

走咗啦 用個app睇住自己個Number 個半鐘都仲有差兩個位

而家無得玩借卡應該少好多S飛啦

最仆街係等勁耐入到去好多空枱

我屌你分分鐘等到收舖都未輪到

門口旺場過輪街症都玩饑餓營銷

飲大左呀?
S01 -->S02 -->無曬S咪叫B01 B02 B03 B04
A? 唔洗食飯架 根本唔會叫A

係咪咩「防疫規例」50%入座率啊

兩年前就係
而家D金卡多撚到
次撚次都要提早一粒鐘拎位

記得個陣未帶口罩

入到場眼都突埋

心諗咁撚賤既 特登要人鳩等

唔知係咪一間間啦 啱啱轉晚市d時間黎

萬二蚊 入酒店食爐端燒唔好

你都戇撚鳩

佢唔夠人就應該請 關個客撚事

而家冇得借俾人用，下年變返做銀卡

唔係有得用app㩒定飛咩
五六點㩒 放工過去就食得啦

我都覺得S飛派得太過份
雖然話要食唔少錢先有特權 但其實大班人食其實唔難

你11點先放工

爽行到先拎飛都仲得

牛角A飛永遠唔撚叫位㗎

張卡係唔係延長3個月先到期？
仲有積分未用 差4000幾蚊先金卡

係 一去到就入 出到黎見到仲係個堆人等緊 我再大聲講句 屌食到好撚飽好濟啊....

乜呀
上次六點拎飛
七點放工 過到去七點半
岩岩好入得
v walk果間

佢其實係某啲時段嘅manpower同當刻客戶人數唔夾，搞到有啲舖頭客人要等好耐，或者直情啲嘢多甩漏

岩岩續左金會員
秒入真係好正
仲要送成六百蚊coupon

食餐飯都有得打飛機

自從我有牛角金卡後d女即刻圍住我轉

放題係兩個世界嚟
有次五點半㩒 九點先入

我之前都係
星期五奧海城 大枱
6點撳飛 8點啱啱好入得

冇一班人食好難上金

A飛永遠等到特價時段先有機會入到
幫窮撚慳錢

咁有位一定要比你入

二人拎飛拎四人
去到同佢講咁啱俾人放

係咪咁岩星期五六日咋
v walk呢間都係放題
可能地方隔涉啲 冇旺角嗰啲咁多人

又話真絲

剩係試過搭飛機business class可以落機先，睇住先人要坐喺度等

好明顯啦
V walk呢D濕尻場都要排個半鐘
你自己諗下旺區要排幾耐

新界撚出門前禁定，揸車出到去泊埋車，啱啱好仲食到早割

可能唔夠人手

今年武肺食唔撚夠 岩岩變返銀卡了

先人

想瘋狂食佢個雪糕

牛角唔係藍集團旗下咩？

係呀 乜柒都藍呀 咩都唔好食呀

牛角好似黃店黎架喎 list有佢份

萬二蚊點食

利申：唔係金會員

洗唔洗咁假呀

Ｓ飛假日去美麗華睇A飛等二百張飛，自己可以直入嗰種虛榮感真係返唔到轉頭。我有張優先插隊卡（藍色乒乓波），如果有巴打係想帶屋企人或者囡囡威，我可以免費送，不過只限尖沙咀牛角buffet。

等4個鐘，睇黎你都係一個on9仔

而家要二萬啦

金會員可享所有銀會員優惠外:

會員禮遇*：

更多禮遇：堂食正價85折 (牛涮鍋、牛涮鍋もっと 及柳氏家只適用於星期一至五，公眾假期除外)
額外禮遇：優先入座服務
額外禮遇：額外「株式会社共同品牌」堂食$100折扣電子割引券x 4張
額外禮遇： 額外生日禮遇

KABU PASS (GOLD)

金會員卡

條款及細則：

*所有折扣優惠只適用於堂食惠顧正價食品及飲品; 牛涮鍋及柳氏家堂食折扣優惠只適用於星期一至五(公眾假期除外)

#非繁忙星期一額外5%折扣優惠不適於公眾假期

^優惠不適用於特價時段、優惠套餐及推廣優惠; 除和平飯店外，所有品牌堂食折扣優惠不適用於1月1日、2月14日、12月24日至26日及12月31日; 和平飯店堂食折扣優惠不適用農曆年初一至初三、母親節正日、父親節正日、中秋節正日(包括正日、前夕及前一星期之星期五至日)、冬至(包括正日、前夕及前一星期之星期五至日)、農曆年廿八、年廿九及年三十及前一星期之星期五至日

更多會員條款及細則，請參閱會員網站之條款細則詳情。

資本主意既邪惡
利申上次排左三個鐘 見住無數金卡佬入去

為所有顧客/會員營造公平開心的用餐環境

近日收到多個有關排隊入座時間太長以及濫用金會員優先入座的投訴，引致管理層高度關注並決心糾正濫用情況，以改善有關排隊等候過長的問題。由2020年6月19日起，金會員優先入座安排會有以下安排: 每天5pm前後可使用優先入座各一次(合共兩次)。

保障會員的利益及賬戶安全，是本公司對所有會員的重要部份。由2020年7月1日起，我們將率先為金會員加強保安措施，凡使用任何金會員禮遇(包括使用優惠及優先入座安排等)，會員需向店員展示金會員實體卡或印有卡主姓名的實體認證(包括: 信用卡(或提款卡)、駕駛執照、學生証、身份証(或護照) 供認證會員身份之用。為加強會員保障的認證過程如為 閣下帶來不便之處，敬請見諒，希望客人享受美食及優質服務之餘，亦能安心享用會員禮遇。

如有需要，會員請於2020年6月24日或之前於以下連結更新會員名稱。

牛角藍架屌晒你地老母

仲差4000分就有一年金卡

牛角飯幾正

屌你老未 食到窮
一個月最多食一次

宜家咁撚多金會員

用S飛都有排等啦

on9 冇咪唔食 咩人先會食佢食到12000

以前第一間係LCX果陣係好好食，有日本味，雖則喺日本都不是什麼巴鳩閉店

依家？算鳩數吧，仲話要等幾個鐘，狗也不𨳒

次次等個幾兩個鐘

點解借唔到金member 俾人既？ 俾個barcode唔得咩

入去個陣要對身份証 個名

減返啦
一年萬二好易
一個月食一千
一次都幾舊
人多一次成千

仲差$1200，屌

香港牛角咁難食 雖然日本都唔係好食

點實名制？佢對你身分證？

真係想知點解個個見到咁多人排都仲繼續排？
次次攞完飛去行街，行咗兩個鐘都仲有排先有位，嘥晒啲時嚟等 去食第二間食好啲好過啦

本身年頭改咗20000先續金會員，
年中改返12000真心太易

利申：金

要等幾個鐘都咁多人排
食左曉飛啊？

銀卡哭撚左

算快啦 上次我等左兩個鐘仲有十幾張

根本就係趕客

今年限枱人數仲要唔比借卡，應該好多人續唔到？

飢餓式放人
我研究過，佢有吉枱都會儲埋幾張先放人

即刻係門口請？

鳩up啦你

利申：門口靚女係我老婆

牛角咁垃圾有咩好食

奸商！

入佢屎忽咋？

你講到好似個個月都一定有起碼3幾個人同你去食咁

點無法？對身分證？

你係咪冇friend

人多都唔會食燒肉
貪佢5餅2魚咩

app唔係有遙距取票咩？

我覺得食燒肉最盡真係4個
再多上去唔知似咩 食同燒都麻煩

依家就係話A飛就算拎完都唔撚會郁

藍店都咁多人食

上次試過拎S等十幾張枱，同時有拎張A要等180張枱
用S入去食完出黎都未到我A飛張no.

食牛角咁撚cheap笑你

實名制之後S飛快左好多
之前個個都借人會員。S飛都起碼要等半個鐘

普通飛想食既話最好係5點半前拎到飛
同埋千萬唔好去海港城

海港城個次6點半見人拎飛。個staff同佢講唔洗等

次次食飽埋單成千蚊
有啲貴

唔夠人/未執好姐
要你等有錢收咩

對證/實體卡

有次海港城去食lunch ，個staff 話d 人果時拎已經係排緊dinner 飛

有冇得借張金卡黎入場

其實做左一次金就好易續
4個fd食一次放題都差唔多2k
冇金卡等到仆街搵鬼食

A飛真係唔撚識郁

真 上次經過想食先去拎飛 半個鐘唔洗就有得入 見到成班人係出邊鳩等緊 有條女仲等到唔耐煩走去問個staff 究竟幾時到佢 最後條女走埋 我就入得去

樓上乜撚事

其實係咪淨係金會員先對身分證？
如果銀唔洗既話其實叫其他人夾份一齊食都好快夠12000
當然 前題你個朋友肯幫你咁做先得

金卡多過非會員
我排普通隊重快

唔明點解d 人要走過去煩個 staff ，個Mon 咪大大隻字寫住到邊張，埋去問完唔會快d 架wor，自己遲拎怪邊個

最撚on9係依的 一定唔撚排

食唔到數無金卡都算，我唔明點解會有人銀卡都唔整，discount 都唔要。見過隔離台食最貴餐無會員

你唔撚明個問題係邊
如果你係金卡人 你比咁多錢可以入去先 係無問題既
但依家牛角仆街既地方就係 唔理A飛既人
有乜位都比曬B飛

果日我早1個鐘囉A飛, 去到等5張飛都再等多1個鐘先入得
全程就係叫B同S飛, 下次真係要去食 我2個人都囉張B飛

食垃圾秒入🤔

哦~我上次去反而係咁叫A飛唔叫B，我S 4人飛佢唔叫多張B就唔到我住

實體卡都要對名

條女諗住西下個staff就會變個位比佢 係到問個staff 佢今晚係咪冇機會食到 個staff都唔知點答佢 食開都知呢啲大把人鳩禁飛 隨時一跳就跳十幾廿張

通常一到左6點後到7點8 呢個幾鐘就郁得最慢，要等早割果班食完

一係有實體卡，冇卡就要身分證/信用咭對名

真係好爽睇住人排隊 然後入座比排隊班人啤
十月頭升左金vip

佢咁on9嘅，最貴個餐剩加一已經150左右，整張卡200蚊，仲送coupon

屯巴

根本唔理食咩餐都at least 要整張銀

又見到你

可以咁講 但一個timeslot只可以用一次金會然

香港牛角有咩好食係就去日本食

個陣間牛角岩岩新開 入會100渣
抵撚到爛

近排去食南昌果間，未入去果陣見倒一班人，食完出嚟見倒佢地仲等緊位

一年喎師兄

好慘要佢地等我食完有d唔好意思

邊間

美麗華商場

之前借人地卡, 金卡都要等成10張8張
實名之後自己做會員, 岩岩上左金卡, 準備開始感受下

btw 有冇月見和牛同好, 每次去起碼食番4塊先夠喉

要咁比較的話講西咩

旺角個間真係等好耐
深水埗個間快d

一張普通一張金
你點得出呢個結論
同埋金會員都可以拎普通

唔係啊 佢開分店就會做呢個promo
個陣咁岩係我附近開分店咪走去開

唔係 未帶口罩既時候已經係咁

點得出黎金卡多咪s=普通飛
唔係s既話你都係食第二樣啦

巴打 優先入座係綠波波

唔好講廢話啦

洗撚發夢咩
呢d不嬲都得架啦
佢一個timeslot 只可以用一次金會員

其實金會員只會越黎越多
一個月食兩次都一千幾
未計平時食LUNCH果啲
加上做會員送既野勁多
即係如果長食 做會員係抵啲
總結:遲下你有金會員都要等到仆街

藍店好食

但依然有好多傻鳩因為懶唔整會員

你班陷家產食藍店牛角
對唔對得住手足

10個金拎金飛
但係得兩個拎普通飛
咁我依加咪拎普通快過金

你搵次十個金飛兩個普通黎睇睇
我兩個人食，我唔識一張普通一張金？

如果金飛一定快啲咁洗撚一張金一張普通咩

我真係未試過去到係同一時間拎金+普通飛 結果係普通飛快d

師傅
唔好為拗而拗啦
你搵次普通飛少過金飛
我請你食十餐又點話

兩個人食一定係拎普通飛快過金飛

咪鳩啦條友
十張金飛兩張普通飛
Sorry係入哂金飛先到你

金會員周街都係咪以為自己大晒 去到旺角金會員都排緊百幾個 book定位先係真理

唔好on9
食左兩三年
由普通食到金
根本冇可能

我每次都拎B飛
其實兩丁友

金飛次次食完出黎 自己同台d fd 手多一齊拎ge A飛都未輪到

你搵次影張相比我睇金飛多過普通飛
我請你食十餐lv 5

食咁多年未見過多過50張s飛
係全日加埋

唔係，佢寫明係 1普通 1金會員咁派
eg 2人: A001 > S001>A002>S002>....，除非你去到係下一張A 即刻到你，否則無可能A會快過S囉

你係咪真係有食過
旺角s飛可以過百

黃傑龍個人身分反送中，但係用公司委員身分支持送中條例

咁多謝你先

我唔食旺角果間
可能我見識少
但可以過百同等一百係兩回事
不如你講返普通點樣快過金先啦

上次7點幾拎 S109 去到9點先叫到70幾

1年銀2年金會員經驗，未見過同一時間拎普通+金飛，係普通飛快到d，有fd 早到過我張金飛拎普通飛快d 就有

做到金會員都 7點幾先拎都真係抵你要等........

咁啱想食啫 排唔到咪轉食其他 專登要食自然會揀早幾日 ook

咪就係啲金會員fd試過係咁
唔洗覺得升做金會員唔抵架喎
金會員食野有折

佢地唔係同時間拎飛姐 基於派飛logic 無乜可能同時拎飛之下S慢過A，除非A同S ge 數量一 or S更多樣

牛角老闆黃傑龍用公司委員身分撐送中條例
佢只係買晒兩邊既商家佬
食佢定食堅石燒自己諗啦

早幾日book 到咩，次次想組團果時2個月內full哂

ok thx，如果堅石燒做到牛角咁我唔介意完全取代牛角

a啲人會等得耐唔食
s唔會 所以可以嗌一堆a先有一個喺到

你係咪用iPhone?

講咁多冇用 你搵日影排隊個screen上嚟 如果s飛等嘅時間多過a飛我即刻過數請你食lv 5

上半年都仲得 依家真係至少早一個月

係喇
我個fd用40蚊做到黨主席
人地俾十餐lv5呀
搵圖啦

你個講法都岩，但我3年黎次次去A/B 基本上係幾十幾百張，S 係5-15張內 (平日，6-7點左右拎)
Btw S都係會Skip 的，大把人S飛一見條隊郁就拎，但又即刻就叫到又未到skip，我次次都係咁玩

我上個月開銀卡, 仲share比fd叫佢一齊用當discount, 又叫佢share出去比其他fd用

十幾個人幫我儲鐘, 一個月就幫我儲左8000分, 下個月我都上到金會員了

400蚊一餐就大約係50 人次
其實唔難，但要夠神心

自從一個timeslot只可以用一次discount之後我就冇share比人

我用咩關你咩事，我有開餐廳賺你錢咩？

得喇得喇
唔洗發現金都要排咁耐而傷心

多數d人用都會講聲, 好少撞時間一齊食

原來改左做11999

如果你用緊iPhone有咩資格叫人唔食牛角？
iPhone一樣奶共 而且有咁多冇奶共嘅替代品

香港除左牛角之外其它燒肉放題都係藍

全post 得你一個會認為金慢過普通，無人傷心

奶共啊，掉撚左iphone 佢啦

完全唔明有咩要傷心

次撚次都係食完出黎都係果班人仲等緊，咩普通飛快d ，黑人問號

應該係疫情關係，變返11999

理得佢黃藍
好食就食

其實間餐廳叫飛個system真係冇可能普通飛快啲
如果普通飛同s飛係分開2條隊 好似銀行排prestige /preferred條隊咁就有可能

年尾到期
差三千到金會員
想問係咪上左金會員會續多一年?

吹呀

Yes

17:49 攞飛
20:15 先入得
不過都係快過壽司郎

壽司郎個system咁弱智 可以比人放上carousell炒

堅石收返埋啦
垃圾到仆街

咩事

牛角 thx
堅石不了

買左唔計

旺角嗰間企出面嗰幾位姐姐真係算好脾氣
次次去親都見到佢地比啲中女潑婦罵街咁屌
但佢地都好好禮貌
心諗比幾個臭錢當自己係大爺
唔等得唔好撚食囉
個個都係咁等架啦

旺角果間啲staff好好脾氣 成日見倒佢地比人屌

真係 去親都見到
心諗關佢地鳩事咩
你係熟客既 一早用金卡入左去啦
唔想等又要食又要屌鳩人
有撚病

次次佢地屌緊我就係隔離S飛入去

而家要實名制 有friend都冇用啦

一年50次？

我係話同friend一齊食

唔似你會利用啲fd

借比人大家都有著數 乜撚野利用

食牛角單拖食邊有癮
dry燒冇人傾計悶到爆

咪係，不知幾多fd 想被我"利用"，呢家實名想幫都幫唔到

之前金卡 等一張飛
都排撚左成個半鐘

之前食屯門個間都係
我拎s飛入 個中女走黎嘈個帶位話唔公平之類
個帶位係咁同我講唔好意思 我同佢講 辛苦了

你應該話 唔中意quit lor

死港豬 食撚死你呀

食12000其實唔難，
一個月食一次牛角一次溫野菜都差唔多$1000

12000/40=30
一年30次
一個月兩三次真係唔難

死咪死

其實難ge 地方唔係貴，係你未有金會員之前排到唔想食

見到AB飛嗰啲都好撚絕望

食飯都分等級
仲要有人排隊等真係好低賤

牛角好好食
牛角飯厚牛舌

堅石燒就不了

堅石燒好黃

我選擇牛角

金會然啲coupon真係好正

去牛角買1萬蚊太興coupon 計唔計

今日又有朋友想問我借卡
可惜已經冇得再借

d 分就到期，次次食 MK 牛角buffet d 分都唔易用到，要突登去食下lunch 換set 咁

上次等見到門口大把人 點知跳左三十張飛 果班人原來仲後過我

其實有時成班fd去每人兩三百 都千幾兩千

最爽喺星期2,4,6放工時間買六合彩

616屌打牛角

唔同範疇 點一齊評論

9唔答8

1736攞飛
2100入

攞飛時早割
入到去晚割

真 上次入去我都講佢講辛苦晒啦
佢同我講返 你都辛苦晒啦

入去果時點入

以前ja? Now 認卡應該無？

check身份之後就冇唒啦

而家唔得 就係要清理依班人

以前cap 圖都得

我次次去旺角食 喺太子落車攞定飛 行到去就入得

牛角 牛一 牛氣
睇到標題要load1 load 你講邊間

吓
海港城嗰間淨係出A飛 B飛變晒長頸鹿

以後我A B C飛都一齊囉
邊張到就入邊張
反正又唔係酒樓比茶水費

不過更大機會係以後都唔撚食佢

616 兩條友食$700 都唔飽

黃既 食就算食7000都唔飽都要食架啦

牛大人開咗間新燒肉放題
牛角遲早收皮

係就好 唔駛金卡都入到場

邊有咁易
定位都唔係完全一樣

近排牛角仲換埋雪糕
高質到

叫咩名？

有冇入面做員工分享下邊間鋪多靚女